1) Сначала надо подключить jquery если такого нет на странице;
2) Подключить на страницу leaflet.css, leaflet.js и leaflet.jquery.plugin.js
3) Определить блок с обязательным аттрибутом id. ```<div id = "map"></div>``` например
4) Инициализация карты происходит вызовом соответсвующей функции для одиночного маркера - $("#map").createMarker(hotel), для множества точек на карте $("#map").createCluster(options);
5) createCluster принимает объект вида:

```{
mapView: [0, 0], // координаты области видимости карты,
size: 16, // Масштаб карты,
hotels: [] // Список отелей
}```
6) Отредактировать в leaflet.jquery.plugin.js шаблон отображения информации во всплывающем окне